[開放討論]有一苜歌，就算陳奕迅幾勁，都冇原唱咁好聽

禁色－黃耀明

陳奕迅

一齊討論下

開係音樂台冇人理

利申：個人意見 大家和平討論

冇人理

燕尾蝶

好聽過原唱？

Duo 版 破曉

傾城

冇原唱咁好

傾城我覺得佢唱得好正

約定

傾城同約定 both